召喚有痔瘡既朋友

前排睇醫生 醫生話有痔瘡
比左啲藥我塞蘿柚 塞極都出返黎
用左幾日藥都唔知係咪真係有效塞到
醫生話隻藥有類固醇 唔可以用咁多
到而家大便都仲有痛 仲有血出
都唔知點搞好 好煩

塞入啲

已經博哂命塞 都係出返黎
再係咁出血 我好快貧血

你第幾期？

1 唔會岀嚟
2 有時會岀嚟 會自己入返去
3 有時會岀嚟 要推返入去
4 入唔返去

聽講整濕枝雪枷插入屎忽，插幾次就會好

我諗1/2 無特登去睇過 但係目前為止無試過推返舊痔入去

朝朝搲屎忽

問人借條鳩幫你塞入去架喎

去廁所開大果時係踎係度又死谷?

已經盡量唔谷 普通坐係到大便咁
啲大便硬成日整損 個感覺十足屎眼損左 而啲大便經過你屎眼個隻痛 只不過我係屎眼再入啲啲

求介紹 好辛苦

飲水啦

同求

之前返工日日飲起碼8杯水都係生
無咩用

做運動啦巴打，我開始做運動就少左
同埋盡量唔好打J，我次次打完第二日都會大便出血

咁唯有禮拜六日出去做下運動啦 希望好得返